唔計人嚟講，投胎做動物，投做咩動物係一定冇好結果？

馬/駱駝：一世俾人騎，現代冇見過野馬

仲有冇？雞好似都有見過下野生嘅

0/10

螳螂
比女食

比人圈養個d點睇

蛇囉 冇人鐘意

汝非魚

雞
成日俾人話係公廁

係大陸既任何動物

豬牛雞鵝鴨 所有農場養黎食都慘

純種馬,幾百年的近親繁殖搞到好多遺傳病

屌，講緊全球嚟講，仲有講咩冇人鍾意嗰啲。做動物都要得人鍾意？得罪講句做蛇都唔會鍾意人啦

牛有野生水牛，有野豬，如果俾你知道投胎做牛都有機會做再自由嘅水牛，但馬同駱駝好似一定係俾人操控住？

馬唔係有野外族群咩

大撚把野馬啦, 樓主on99

仲有㗎咩而家，咁駱駝冇啦啩

其實咩叫好結果

啫係至少係有自由？

仲有唔駛出世為咗俾人做食物，衣食無憂啩

咁除左人類既寵物,諗唔到有咩動物有好結果

水生動物，雀仔，受保護野生動物？有時投胎知自己下世做牛，都知自己有機會做下野牛，做駱駝真係唔駛諗有自由

雀仔唔會衣食無憂, 要周圍搵野食, 又要驚比大雀食
鷹就好D

支那蝗

1/1

有玩Red dead redemption都知

why?

牛
淨係一個大鴻輝入面都唔知有幾多隻牛

燈塔水母

騾仔

bondi嗰啲？

講緊冇好結果喎

馬
因為馬丁露乜鳩

做乜鳩

10/10

曱甴

屌，以為係笑話

睇台啦

睇名不睇台

但老老實實 先唔講做咩動物先
但真係要投既
我寧願投圈養動物都唔投野生

你野生動物需要自給自足 連每次開飯都係生死搏鬥黎 比你打贏有飯開
可能都成身傷 擺唔耐

大陸動物園

咁有得揀 緊係投住好人家啦

你

過街老鼠/甲由

🐢

會俾啲飲管勒死好慘

種馬
食得好，住得好，日日屌閪
秒
樓主：屌你老味

皇馬

唔計人類中國人囉